唔好再大大聲話香港幫蔡英文贏喇

香港牌好重要係真嘅，但人地任內唔係冇政績，能源政策、年金改革、潛艦國造、台美關係、婚姻平權、減稅、長照等等，台灣人自己有眼睇，只係前兩任行政院長廢，先令民眾感受唔到政府做咗乜，換咗蘇貞昌後已經將民望逐步收復。

香港形勢無疑係一大助攻，但大家都要尊重台灣人本身智慧，BE HUMBLE！

唔係香港人幫蔡英文贏
係韓國瑜自己表現不濟

陳雲話鋒一轉談到許多人認為蔡英文在反送中「撿到槍」，但他認為是韓國瑜自己把槍丟了，蔡英文所做的是執政者的標準做法，支持香港的人權運動、香港民主，以提供香港人必要的救助。但他說，韓國瑜好像「發夢」一樣，「共產黨這麼信他，他一點反對的話也不敢講」，是韓國瑜自己出了問題，不是蔡英文做了甚麼傑出的表現。

岩呀，要尊重返台灣

某位香港人唔好咁功利同自大，
抹煞民進黨貫徹始終去反共，
先係勝選最大關鍵。

蘋果訪問中研院副研究員、親綠學者吳叡人

//台灣即將舉行大選，吳認為民進黨蔡英文能成功連任，「香港人救了蔡英文，救了本土政權」，指香港根本性地改變台灣社會意識發展的方向，「亡國感擴散到每個人」。//

事實黎 點解唔講得

根本蔡英文由2012年起開始選就有6,000,000選票

上面嗰個一早blocked

Be humble

你呢d同幫完人地手之後一日同人講:"當年多得我幫你咋 你要好好地報答我啊" 有乜分別?